［不如一槍打死我］以色列索爆supermodel兵團

唔知點整大張圖

梁

打死我啦 求ig

國

以色列係徵兵制，即使係身材姣好嘅女模，都要服兵役。

✋️🤤🤚

一般貨色

Wonder Woman 係咪 Captain ?😮

一個ww都夠做